嚴選球壇最大水貨

沙拿

馬列斯

6000m

全能王

買返黎打假 應該賺好多

死番去阿記啦

morata bakayoko點輸
我車

正常wo,BTK施古臣呢D弱隊主力都30,40m

Bakayoko 40m買返黎連3碼波都傳唔到

車仔個基士文

全能到仆街

Jackson Martínez 中超都踢唔掂

一定係山齊士 沒有之一

下體會真係好好彩
有痕大幫手高價接貨

morata lkk malcom
fred bakayoko fabinho

係波圖買返嚟都唔平
咁都唔洗蝕

樓主利狗

波圖出名黑店

上海申花 Tevez

Bale

屌你 去得鬼國都唔係有心踢啦

Xhaka

HULK咪又燃狗

好似除咗佢之外其他都正常

佢價錢略貴 打起咗 叫高價好正常
不過完全唔夠班